梁天琦維持原判!!!!

旺角於2016年發生暴亂事件，涉案的本土民主前線前發言人梁天琦、盧建民及黃家駒前年因暴動罪成而被判監3年半至7年不等，3人事後提出上訴，梁其後放棄就定罪提出的上訴，只要求減刑。高院上訴庭去年10月開庭處理其上訴，今午(29日)裁定駁回其刑期上訴，維持原判。

法治喪屍楊生又驘

再上訴

台仰走真係醒目
天琦出完嚟快手去美國

Hi 八毛